廿萬CASH點投資好

老老豆豆，細佬手頭有廿萬CASH想投資下，有咩建議

Cash is King!

all in 1137

鮮腦歷打份七千蚊嘅工，2個月之後買 Lamborghini，尾數爸爸搞掂

屌你，呢廿萬儲左成年架

終生製藥

700啦就上500蚊，可能。。。

All in 1177

美元定期

All in 3888 金山。雷軍we trust

得20萬 拎去搞身後事算啦

因應而家環球市場唔明朗
最好就係做啲3個月或半年嘅定期

20萬 連登仔打個鞭爐就冇咗

去學日文

星期一恆指開高過260就all in 26400熊

兩張大期

公益金啦

百家樂買閒

All in馬會啦

8點半有利物浦

低風險投資

一整筆放入派息基金 ～9% = 每年派1萬8 = 每月派1500

把每月派出黎既1500，放入月供基金 1500 = 每年回報～6%-9%

5年後 = 20萬 本金 + ～10萬 月供基金 （～6%回報）+ 5萬 花紅 = ～35萬

10年後 = 20萬 本金 + ～24萬 月供基金 + 10 萬 花紅= ～54萬

有意PM我詳細了解

All in bear

how to pm brother?

你覺得得一隻有9%？
可以買Allianz Income and Growth 9.46%, 我俾隻Templeton Global Total Return Fund ~9.84%, Value Partners Greater China High Yield Income Fund ~9.28% , Fidelity China High Yield Fund ~8.75% 都得， 20萬買晒4隻都得